屌 勇武嘅入一入嚟

屌你地！！！
咁撚型得唔得架！！！

有無女朋友？

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！